怨恨自己還是母胎單身 27歲男號召恐攻「殺光所有女人」

▲因為自己還是處子身，男子竟然計畫發動恐攻。（圖／達志影像／美聯社）
國際中心／綜合報導
美國猶他州一名男子因為27年來交不到女友而產生仇女心態，母胎單身的他竟然偏激到在臉書上號召，要發動一起大規模攻擊行動，「盡可能殺死愈多女人愈好」，還強調「沒有任何事情會比準備好赴死的男人更危險」。
27歲克萊里(Christopher Wayne Cleary)19日在猶他州普若佛市(Provo)一家麥當勞被捕，因為警方發現他在臉書上散布恐攻言論，發文寫道，「我只是想要一個女朋友，而不是1000個蕩婦，我以前從沒交過任何女友，還是個處男，這就是為什麼我打算在公共場合發起大規模槍擊行動，我已經準備好赴死了，而那些所有曾讓我失望的女人們，也都準備去死吧，死愈多愈好。」
警方看到貼文後，以涉嫌發動恐怖攻擊的罪嫌逮捕克萊里，他坦承自己的確寫了那些話，是因為那天心情很糟，沒有想太多便發了文，後來他接到了來自其他人的威脅電話，所以已經把貼文刪除。不過根據法院紀錄，克萊里曾因為跟蹤、威脅女子而有前科，目前已將他列入觀察名單。

外國連登仔

好過連登仔，敢出手

太愚蠢
黎香港咪大把女屌

Sbt

隔離post有人12歲就有得幹大姐姐
有人27歲連女都味掂過

出師未捷身先死
長使英雄淚滿襟

連登仔黎

睇佢性格其實黎香港都有d難度

儒夫

好在連登毒撚無槍